做個統計 羊腩酥啲定係唔酥好食啲？

酥正皮 唔酥負皮
個人覺得越酥越好食但係身邊啲人成日話好臭，搞到得我一個人食成個羊腩煲 lonely Christmas

唔酥食嚟做咩